睇下 Solomon點睇參加功能助別

大家參考下

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

be water真係重點

你地做得好好，我期期都有睇，多謝你地

大家睇下

be fiexible

伸縮自如

記住
就算喺面對面一錘打面
定係陰陰濕濕kick對方一腳
對家都會痛

推

咩方法都應該試
根本係常識
係有班人不斷吹風講到搞選舉就係益泛民
泛民比中共邪惡
應該放棄選舉
淨係搞街頭抗爭
呢啲人玩劃地自限
咩心態自己諗

Yes join/create your own functional constituencies.🇺🇸can still push 4 universal suffrage but I bet on Commissar Lamb & Luo Huining AREN'T likely 2 grant you. Luo already said Pan-Democrats' win means🇭🇰rejects🇨🇳governance. CORRECT! You can't miss your chance 2 win🇭🇰LegCo in Sept.

有用post, 推

可能一時未諗通，但仲有時間，一齊加油

根本有班人吹到要立即獨立(實際上)，其他都唔好做，否則就係唔支持港獨

乜都覺 正如巴打所講
兜面打鳩佢 定係 KICK鳩佢一腳 都係一樣
WHY NOT BOTH呢

盡可能方法消滅啲保皇垃圾出現係立法會

其實唔係問題
但議員/國際team不如過多幾次美國傾傾先
睇下可唔可以掌握到更穩陣嘅plan
支持玩選舉嘅好多當左係做場大龍鳯比人睇
但呢個心態係有問題
中共唔跟規矩呢樣野本身係有哂歷史
外國自己都知事實係點
未必要我地花幾年時間同抗爭機會成本去證明
所以個重點根本上係外國會唔會有行動

推
想聽下大家點諗

我覺得中國 再一次唔跟規則玩，係好事，咁就可以完全打破大家的幻想

今年必須廢除功能組別
否則全個泛民+本土都要阻止選舉進行

我想講個位就喺到
之前咁多次唔夠?
美國真係睇唔清中共?
呢樣你可以試無限次比人dq比中共撚
但個重點都係去返外國嘅行動
所以我先批評搞大龍鳯心態

我唔係咁睇
如果再多d把握嘅我會支持去馬

我係驚社會上下咁大期望
但係個選舉制度咁不公 過半數機會真係好低好低
到時衰咗會嚴重打擊士氣

落左order唔俾過半呀, 咁係要叫人放棄選舉啦

所以而家我覺得可以做嘅有兩樣
1 同外國傾plan攞定一d共識先
呢一刻好難有一個確實嘅deal
美帝會換屆
同中共關係未來會再變
我地只可以喺兩國大國博奕下搵機會執雞
2 泛民主動d聽多d民意同比承諾去說服反對者同其他派系
放棄以前自把自為心態

push

Prepare for all scenarios

係香港人睇唔清

美國指定參加功能助別

最終係入去推倒功能助別

真係唔好有潔癖，乜都試，乜都做，只有達到目的，先唔會曬咗手足嘅努力。 五大訴求，缺一不可

再撚多次其實差唔多

明明參選功能組別同抗爭根本就冇衝突之餘仲可以互補

啲撚屌白票撚講到好似冇用咁

係要咩方法都試的

果班人，同熱狗共產黨手法無分別，非佢地理念就係鬼，得佢地個方法先叫做嘢，搞到個抗爭圈越玩越細
從來都係乜方法都要試，爭取功能組別議席同爭取廢取功能組別全面正選係無衝突，各有各做，從來唔應該將資源100%放喺某一面

各有各做

開始驚美國想搞永續光復

其實一向都係要靠香港自己，美國只係輔助

兄弟爬山

其實有冇得美國傾下有咩方法可以玩贏比例代表制？
動員d人去投票我相信唔係問題

叫 gphone,去？

依家唔撚似輔助，係阻鳩香港

推post
打擊港共，咩方法都要試

正常人都會咁惗

係白兵同老師個班唔會

正常思考都知到9月仲未廢到功能組別就要去投嫁啦
我都廢撚事再解釋

黃絲真係冇撚腦
唔識同白兵國師用念力廢功能組別

其實如果泛民不濟
自然會有人改投本土或者光譜內的其他選擇
香港人mindset近半年已經有進步
更願意比理念相近既人去試試

gphone，張崑陽果堆人啦
去開去熟

Push

需要大量本土派出選

好多人係根本上唔相信泛民，如果係咁，點解唔出嚟選？儲夠人就淘汰晒泛民同共黨

無錯
我好簡單
邊個夠勤力 100%出席去擋住港共 我就會投
而且係比例代表制之下
本土派當選其實唔難

咁要推到比他們睇到～

其實今界本土派真係可以派人試下

吹風叫人唔打立會戰線好明顯係中共打手嚟

唔只試下，仲要全面取代奶共黨同泛民

用今屆區選同上屆立會票數可以計到啲票嘅去向，要同中共鬥一定要配票

係配票真係成敗main point

lm

be water

然後有班人出黎話唔好參加，因為會激嬲美帝